消防車唔安全！消防車唔安全！消防車唔安全！

唔好意思 呃左大家入黎 但絕對唔係標題黨
是咁的 小弟呢幾個月黎 返工都有機會見到手足們
明白你地見到消防車 會樂意協助開路
好感謝大家既付出

但係大家要留意 千萬唔好係消防車
或其他政府車輛附近除口罩/解除裝備
因為消防車/政府車輛好多cam 影住
由其係大型既消防車 係360度無死角錄影

雖然話就話 只用作交通意外後記錄
但呢個政府 一時一樣
唔知幾時揸住春袋 要部門交片
所以為保安全 切勿在政府車輛附近（包括車尾車旁） 除口罩

題外話：有消防（控制）既人員指出
當日有留意831 話同fire control 有一段時間無聯絡
而其實係果段時間之前 control 同當日救護主任 係再三confirm 有10個傷者。經過42分鐘後 無啦啦少左3個人
呢件事絕對好鬼 希望大家留意下

文中既
00:01分 有10名傷者 00:20仲係有10名傷者
01:02分 突然少左3個
如果係數錯 00:01-00:20 呢19分鐘 邊有可能無發覺
仲要係紅色傷者 遮係優先處理

最後，除左831外，新屋嶺，同近期既自殺事件
都要咬住 唔好放過
千萬不要成為習慣

香港人加油

10連

3/10

4/10

5/10

多謝你地

6/10

錯了
香港 多謝唔放棄既一群手足們

香港人加油

推

多謝 推

冒死開post提大家

推呀推

呀呀呀呀呀呀
死黑警

又唔做野

又唔讀書

打爛呢個家園

呀呀呀呀呀呀

死黑警

Push

612 811 831 新屋嶺

612 721 831 新屋領

多謝巴打

唔好放棄呀 各位

612 721 831 新屋嶺
千萬不要成為習慣

推，善意提醒。

612 721 831 新屋嶺
[size=7]千萬不要成為習慣[/size=7]

push

只有一個方法可以有效打擊藍屍

我睇live仲有人除口罩大嗌
大家比少少危機意識好唔好

推
推
推

多謝手足提醒

手足要好好保護自己

不敢忘記

殺人犯

各位手足要小心

要推

救護車都好撚多

講左19幾次
消防鬼同黑警一狗樣
睇下831就知

推 咁多可疑被自殺案列為無可疑 代表疑點只有一個

大家小心啲

同埋除口罩，唔只除的位置要無cam,係要附近之後都要無，咁樣換先最安全

612 721 831 新屋嶺
近期不尋常自殺案
千萬不要成為習慣

推推推

仲有唔好更為消防車拆用黎保護手足嘅路障!!! 消防自己有辦法搞，你好想手足走唔切？！

係囉，太危險喇

其實揭起少少已經傳到聲

感謝消防救護手足萬事小心

721 831 新屋嶺

612 721 831 新屋嶺

收到

推，有用資料!

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

Push.

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

呢個政府真心係痴撚線

收到曬

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui

pish

Plimportant!

一句講哂 時刻保持警惕 最好平時出街都做下imagine training

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

Never forgive Never forget

知道

多謝提醒！各位手足安全至上

其實咁快讓路比消防係咪會浪費左火魔法師嘅心機

其實係
個人覺得 封左路就由佢 我地去唔到咪去唔到
死物無咩所謂 人命另計

有時set 完rb 又要開路比消防過，過完啲人仲拍手，有冇諗過魔法師感受

利申: 非法師

呢個真 消防會自行衡量該去車事件緊張情況
而決定車輛拆唔拆路障 而唔洗手足幫手
當然佢地好樂意見到你地幫手 但真係唔需要

仲要用索帶整架，你地拆完會整得返？咪撚喺呢啲時候做好人啦，手足安危呀屌！

今天都見到
不過
通常是救護車+消防

或消防車only
在外面逗留通常開著燈閃閃沒聲。
四周沒火沒煙沒尖叫什麼意外都沒有